{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75978&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초하이디타운하우스"
    },
    "text": "コロナ政策によりプールは現在運営しておりません。 ホテルの近くに位置する宿泊施設で、周辺には雪岳山が車で20分、尺山温泉は車で8分の距離に位置しています。 アライヴハートは車で2分の距離にあります。 チェックインは5:00、チェックアウトは22:00です。 客室は予約完了順に先着順で割り当てられ、当日客室番号とパスワードはメールで送信されます。 客室内では調理が可能で、基本的な調理器具（鍋、フライパン、スプーンセット、皿、電子レンジ、IH調理器）が備えられています。 客室は最大6人まで宿泊可能で、寝具類の追加時に5,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー施設は運営されておらず、客室内の掃除用具は備えておりません。 ペットの同伴入室はできません。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は利用不可で、最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りできず、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。 ごみ分別が必須で、上記の情報は変更される可能性があることに注意する必要があります。 オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00、チェックアウトは22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は予約完了順に先着順で割り当てられます。当日、客室番号とパスワードはメールで送信されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理が可能です。基本的な調理器具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は最大6人まで宿泊可能です。寝具類の追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設は運営されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用不可です。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊施設の客室に出入りすることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 354
    }
}